{
    "-- Select --": "-- 请选择 --",
    "1 Bathroom": "1 浴室",
    "1 Bedroom": "1 卧室",
    "1 Block": "1 栋",
    "1 Floor": "1 层",
    "1 Property": "1 房产",
    "1 Review": "1 条评论",
    "1 Views": "1 次浏览",
    "1 post": "1 篇文章",
    "404 - Page Not found": "404 - 页面未找到",
    ":avg out of 5": ":avg 满分5分",
    ":count Properties": ":count 房产",
    ":number Bathrooms": ":number 浴室",
    ":number Bedrooms": ":number 卧室",
    ":number Blocks": ":number 栋",
    ":number Column": ":number 列",
    ":number Columns": ":number 列",
    ":number Floors": ":number 层",
    ":number Reviews": ":number 条评论",
    ":number Views": ":number 次浏览",
    ":number posts": ":number 篇文章",
    ":number+ Bathrooms": ":number+ 浴室",
    ":number+ Bedrooms": ":number+ 卧室",
    ":number+ Blocks": ":number+ 栋",
    ":number+ Floors": ":number+ 层",
    "A content tab to display information with a title.": "带标题的内容选项卡，用于显示信息。",
    "About": "关于",
    "About Agent": "关于经纪人",
    "About Us": "关于我们",
    "Add widgets here to appear in the sidebar of your blog pages.": "在此添加小部件以显示在博客页面的侧边栏中。",
    "Added \":name\" to wishlist successfully!": "已成功将":name"添加到收藏夹！",
    "Address": "地址",
    "Advanced": "高级",
    "Agent": "经纪人",
    "Agents": "经纪人",
    "Agents page breadcrumb background image (1920x200px)": "经纪人页面面包屑背景图片 (1920x200px)",
    "All": "全部",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Amenities": "配套设施",
    "Amenities and features": "配套设施和特色",
    "Amenities:": "配套设施：",
    "Animation text": "动画文本",
    "Animation text color": "动画文本颜色",
    "Apply Now": "立即申请",
    "Author": "作者",
    "Autoplay speed (if autoplay enabled)": "自动播放速度（如果启用自动播放）",
    "Back To Home": "返回首页",
    "Background Image": "背景图片",
    "Background color": "背景颜色",
    "Background image": "背景图片",
    "Bathrooms": "浴室",
    "Bathrooms:": "浴室：",
    "Bedrooms": "卧室",
    "Bedrooms:": "卧室：",
    "Blocks": "楼栋",
    "Blocks:": "楼栋：",
    "Blog List (after)": "博客列表（之后）",
    "Blog List (before)": "博客列表（之前）",
    "Blog Posts": "博客文章",
    "Blog Search": "博客搜索",
    "Blog Sidebar": "博客侧边栏",
    "Blog Sidebar (after)": "博客侧边栏（之后）",
    "Blog Sidebar (before)": "博客侧边栏（之前）",
    "Body": "正文",
    "Bottom Footer Sidebar": "底部页脚侧边栏",
    "Bottom Post Detail Sidebar": "文章详情底部侧边栏",
    "Bottom footer section for legal notices and credits.": "页脚底部区域，用于法律声明和版权信息。",
    "Breadcrumb": "面包屑",
    "Breadcrumb background color": "面包屑背景颜色",
    "Breadcrumb background image (1920x200px)": "面包屑背景图片 (1920x200px)",
    "Breadcrumb text color": "面包屑文本颜色",
    "Browse Available Properties": "浏览可售房产",
    "Business hours": "营业时间",
    "Button URL": "按钮链接",
    "Button label": "按钮标签",
    "Call To Action": "行动号召",
    "Caption": "标题",
    "Careers": "招聘",
    "Categories": "分类",
    "Category": "分类",
    "Center content": "居中内容",
    "Chat on WhatsApp": "在WhatsApp上聊天",
    "Checklist": "清单",
    "Choose The Package": "选择套餐",
    "Choose agents": "选择经纪人",
    "Cities": "城市",
    "City": "城市",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "Company Agent at :company": ":company 公司经纪人",
    "Contact": "联系",
    "Contact Agency": "联系机构",
    "Content": "内容",
    "Content Quote": "内容引用",
    "Content Tab": "内容选项卡",
    "Content image": "内容图片",
    "Continuously": "连续",
    "Countdown time": "倒计时",
    "Counters": "计数器",
    "Create engaging call-to-action sections with customizable headings, buttons, and images.": "创建引人入胜的行动号召区域，可自定义标题、按钮和图片。",
    "Days": "天",
    "Default": "默认",
    "Default icon image:": "默认图标图片：",
    "Default search type": "默认搜索类型",
    "Description": "描述",
    "Description color": "描述颜色",
    "Destination type": "目的地类型",
    "Detail Page (after)": "详情页（之后）",
    "Detail Page (before)": "详情页（之前）",
    "Detail Page Sidebar (after)": "详情页侧边栏（之后）",
    "Detail Page Sidebar (before)": "详情页侧边栏（之前）",
    "Developer": "开发商",
    "Display Newsletter form on sidebar": "在侧边栏显示新闻通讯表单",
    "Display type": "显示类型",
    "Displays a list of posts related to the current content.": "显示与当前内容相关的文章列表。",
    "Displays a set of services in a tabbed format. Each tab represents a service and includes fields for title, description, icon, ...": "以选项卡格式显示一组服务。每个选项卡代表一项服务，包括标题、描述、图标等字段...",
    "Dynamic carousel for featured content with customizable links.": "精选内容的动态轮播，带有可自定义的链接。",
    "Email": "邮箱",
    "Enable Automatic Rotation": "启用自动轮播",
    "Enable Facebook comment in project detail page?": "在项目详情页启用Facebook评论？",
    "Enable Facebook comment in property detail page?": "在房产详情页启用Facebook评论？",
    "Enable advanced search": "启用高级搜索",
    "Enable back to top button": "启用返回顶部按钮",
    "Enable filter by amenities": "启用按配套设施筛选",
    "Enable filter by bathroom": "启用按浴室筛选",
    "Enable filter by bedroom": "启用按卧室筛选",
    "Enable filter by block": "启用按楼栋筛选",
    "Enable filter by flat": "启用按单元筛选",
    "Enable filter by floor": "启用按楼层筛选",
    "Enable filter by price": "启用按价格筛选",
    "Enable filter by project": "启用按项目筛选",
    "Enable filter by square": "启用按面积筛选",
    "Enable or disable automatic image rotation. When enabled, the banner will cycle through all uploaded images. The rotation pauses when users hover over the banner.": "启用或禁用图片自动轮播。启用后，横幅将循环显示所有上传的图片。当用户悬停在横幅上时轮播会暂停。",
    "Enable search box": "启用搜索框",
    "Enable sticky header": "启用粘性页头",
    "Enter checklist here, separated by commas (,)": "在此输入清单，用逗号（,）分隔",
    "Enter the size of the icon image in pixels. It is used when the icon image is set.": "输入图标图片的像素大小。设置图标图片时使用。",
    "Expand the content of the first FAQ": "展开第一个常见问题的内容",
    "Explore Now": "立即探索",
    "Explore nearby amenities to precisely locate your property and identify surrounding conveniences, providing a comprehensive overview of the living environment and the property's convenience.": "探索附近的配套设施，精确定位您的房产并识别周边便利设施，全面了解生活环境和房产的便利性。",
    "FAQ categories": "常见问题分类",
    "FAQs": "常见问题",
    "Featured": "精选",
    "Featured projects": "精选项目",
    "Filter": "筛选",
    "Filter box on the left": "左侧筛选框",
    "Find Projects": "查找项目",
    "Find Properties": "查找房产",
    "Finish Date:": "完成日期：",
    "Flat Range": "单元范围",
    "Flats:": "单元：",
    "Floor Plans": "户型图",
    "Floor plans": "户型图",
    "Floors": "楼层",
    "Floors:": "楼层：",
    "Follow Us": "关注我们",
    "Follow Us:": "关注我们：",
    "Footer (after)": "页脚（之后）",
    "Footer (before)": "页脚（之前）",
    "Footer background color": "页脚背景颜色",
    "Footer background image": "页脚背景图片",
    "For Rent": "出租",
    "For Sale": "出售",
    "Forgot password page breadcrumb background image (1920x200px)": "忘记密码页面面包屑背景图片 (1920x200px)",
    "Free": "免费",
    "Full Width": "全宽",
    "Go Back": "返回",
    "Grid": "网格",
    "Group by category": "按分类分组",
    "Header (after)": "页头（之后）",
    "Header (before)": "页头（之前）",
    "Heading": "标题",
    "Heading 1": "标题1",
    "Heading 2": "标题2",
    "Heading 3": "标题3",
    "Heading 4": "标题4",
    "Heading 5": "标题5",
    "Heading 6": "标题6",
    "Hero Banner": "主横幅",
    "Hide Advanced": "隐藏高级",
    "Hotline": "热线",
    "Hours": "小时",
    "Hover color": "悬停颜色",
    "Icon": "图标",
    "Icon image": "图标图片",
    "Icon image size (px)": "图标图片大小（像素）",
    "If a Video URL is provided, a play icon will appear on the image, allowing users to click and play the video.": "如果提供了视频链接，图片上将显示播放图标，允许用户点击播放视频。",
    "If icon image is set, it will be used instead of the icon above.": "如果设置了图标图片，将使用它代替上面的图标。",
    "If you select an image, the background color will be ignored.": "如果选择图片，背景颜色将被忽略。",
    "If you use the YouTube video link above, the thumbnail will be automatically obtained.": "如果使用上面的YouTube视频链接，缩略图将自动获取。",
    "Image": "图片",
    "Image Slider": "图片滑块",
    "Information box title": "信息框标题",
    "Inner Footer Sidebar": "内部页脚侧边栏",
    "Inner footer section for site info, menus, and newsletter.": "页脚内部区域，用于网站信息、菜单和新闻通讯。",
    "Investor:": "投资方：",
    "Is autoplay?": "是否自动播放？",
    "Items per row": "每行项目数",
    "Job summary": "职位概要",
    "Joined": "加入",
    "Just used when preloader is enabled and version is Theme built-in": "仅在启用预加载器且版本为主题内置时使用",
    "Keyword": "关键词",
    "Label": "标签",
    "Latest Properties": "最新房产",
    "Learn More": "了解更多",
    "Leave it empty to use the default description from Theme options -> General.": "留空以使用主题选项 -> 常规中的默认描述。",
    "Limit": "限制",
    "List": "列表",
    "List with map on the right": "右侧带地图的列表",
    "List with map on top": "顶部带地图的列表",
    "Listing Page (after)": "列表页（之后）",
    "Listing Page (before)": "列表页（之前）",
    "Location": "位置",
    "Location type": "位置类型",
    "Login": "登录",
    "Login page breadcrumb background image (1920x200px)": "登录页面面包屑背景图片 (1920x200px)",
    "Logo light": "浅色标志",
    "Looks like there are no reviews!": "看起来还没有评论！",
    "Loop?": "循环播放？",
    "Main header background color": "主页头背景颜色",
    "Main header border color": "主页头边框颜色",
    "Main header text color": "主页头文本颜色",
    "Make header transparent?": "使页头透明？",
    "Manage Social Links in Appearance → Theme Options → Social links.": "在外观 → 主题选项 → 社交链接中管理社交链接。",
    "Manage the social links in Theme Options -> Social Links": "在主题选项 -> 社交链接中管理社交链接",
    "Map marker image (90x90px)": "地图标记图片 (90x90px)",
    "Map maximum zoom level": "地图最大缩放级别",
    "Margin Bottom (px)": "底部边距（像素）",
    "Margin Top (px)": "顶部边距（像素）",
    "Minutes": "分钟",
    "More Job Openings": "更多职位",
    "My Wishlist": "我的收藏",
    "Name": "名称",
    "Nearby": "附近",
    "Newsletter form": "新闻通讯表单",
    "Next": "下一个",
    "No": "否",
    "No Layout": "无布局",
    "No cities found": "未找到城市",
    "No project found": "未找到项目",
    "No projects found.": "未找到项目。",
    "No properties found.": "未找到房产。",
    "No suggestion found": "未找到建议",
    "Number": "数量",
    "Number of columns": "列数",
    "Number of items to display": "显示项目数",
    "Only show featured projects": "仅显示精选项目",
    "Only show featured properties": "仅显示精选房产",
    "Open Sell Date:": "开盘日期：",
    "Open URL in a new tab": "在新标签页打开链接",
    "Optional: Add more images to the rotation sequence.": "可选：添加更多图片到轮播序列。",
    "Or get instant response via WhatsApp": "或通过WhatsApp获取即时回复",
    "Overview": "概览",
    "Packages": "套餐",
    "Page Not Found": "页面未找到",
    "Phone": "电话",
    "Place widgets here to display additional content below individual blog posts.": "在此放置小部件以在博客文章下方显示额外内容。",
    "Popular": "热门",
    "Post Detail (after)": "文章详情（之后）",
    "Post Detail (before)": "文章详情（之前）",
    "Post type": "文章类型",
    "Posted at": "发布于",
    "Preloader icon": "预加载器图标",
    "Preloader icon (optional)": "预加载器图标（可选）",
    "Previous": "上一个",
    "Price Range": "价格范围",
    "Pricing Plan": "价格方案",
    "Primary": "主要",
    "Primary color": "主色",
    "Private Notes": "私人备注",
    "Project": "项目",
    "Project ID:": "项目编号：",
    "Project detail page layout": "项目详情页布局",
    "Project listing page layout": "项目列表页布局",
    "Project's Information": "项目信息",
    "Projects": "项目",
    "Properties": "房产",
    "Properties by this agent": "该经纪人的房产",
    "Properties in project \":name\"": "项目":name"中的房产",
    "Property": "房产",
    "Property Categories": "房产分类",
    "Property ID:": "房产编号：",
    "Property No Longer Available": "房产不再可售",
    "Property No Longer Available: :name": "房产不再可售：:name",
    "Property detail page layout": "房产详情页布局",
    "Property for rent": "出租房产",
    "Property for sale": "出售房产",
    "Property listing page layout": "房产列表页布局",
    "Read More": "阅读更多",
    "Recent": "最近",
    "Register": "注册",
    "Register page breadcrumb background image (1920x200px)": "注册页面面包屑背景图片 (1920x200px)",
    "Related Careers": "相关职位",
    "Related Posts": "相关文章",
    "Related Project": "相关项目",
    "Removed \":name\" from wishlist successfully!": "已成功从收藏夹中移除":name"！",
    "Reset": "重置",
    "Reviews": "评论",
    "Rotation Interval (seconds)": "轮播间隔（秒）",
    "Salary": "薪资",
    "Search": "搜索",
    "Search Box": "搜索框",
    "Search Type": "搜索类型",
    "Search blog posts": "搜索博客文章",
    "Search box for properties and projects": "房产和项目搜索框",
    "Search for Keyword": "搜索关键词",
    "Search for Location": "搜索位置",
    "Search project": "搜索项目",
    "Search result for: \":query\"": "":query"的搜索结果",
    "Search...": "搜索...",
    "Seconds": "秒",
    "Select a property": "选择房产",
    "Select a property to display on the banner.": "选择要在横幅上显示的房产。",
    "Select background image for this section.": "为此区域选择背景图片。",
    "Select categories to display as tabs.": "选择要显示为选项卡的分类。",
    "Select search tabs. Tips: if you want to sort tabs, please add tab one by one, add the first tab then save it, then add the second tab then save it...": "选择搜索选项卡。提示：如果要排序选项卡，请逐个添加选项卡，添加第一个选项卡然后保存，再添加第二个选项卡然后保存...",
    "Selecting an option will redirect you to a list of properties or projects page.": "选择一个选项将重定向到房产或项目列表页面。",
    "Send Message": "发送消息",
    "Separated by commas (,)": "用逗号（,）分隔",
    "Services": "服务",
    "Set how long each image displays before transitioning to the next one. Default is 5 seconds. Minimum recommended: 3 seconds.": "设置每张图片显示多长时间后切换到下一张。默认为5秒。建议最小值：3秒。",
    "Set the maximum zoom level for maps. Default is 22. Higher values allow more detailed zoom.": "设置地图的最大缩放级别。默认为22。更高的值允许更详细的缩放。",
    "Share:": "分享：",
    "Show Advanced Search": "显示高级搜索",
    "Show author name?": "显示作者名称？",
    "Show featured image at the top of post detail?": "在文章详情顶部显示特色图片？",
    "Show information box": "显示信息框",
    "Show listing date in property/project detail page": "在房产/项目详情页显示上架日期",
    "Show map on the property/project detail page": "在房产/项目详情页显示地图",
    "Show social links": "显示社交链接",
    "Similar Properties You Might Like": "您可能喜欢的类似房产",
    "Site information": "网站信息",
    "Site logo": "网站标志",
    "Slider Image :number": "滑块图片 :number",
    "Social Links": "社交链接",
    "Social links": "社交链接",
    "Space above the search box in pixels": "搜索框上方的间距（像素）",
    "Space below the search box in pixels": "搜索框下方的间距（像素）",
    "Specific background image for the agents listing page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "经纪人列表页的专用背景图片。如果未设置，将使用默认的面包屑背景图片。",
    "Specific background image for the forgot password page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "忘记密码页面的专用背景图片。如果未设置，将使用默认的面包屑背景图片。",
    "Specific background image for the login page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "登录页面的专用背景图片。如果未设置，将使用默认的面包屑背景图片。",
    "Specific background image for the register page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "注册页面的专用背景图片。如果未设置，将使用默认的面包屑背景图片。",
    "Square Range": "面积范围",
    "Square:": "面积：",
    "State": "州/省",
    "States": "州/省",
    "Stop on the last slide": "在最后一张幻灯片停止",
    "Style": "样式",
    "Style :number": "样式 :number",
    "Styles": "样式",
    "Submit Property": "提交房产",
    "Subscribe": "订阅",
    "Subtitle": "副标题",
    "Tabs": "选项卡",
    "Tag:": "标签：",
    "Testimonials": "客户评价",
    "Text": "文本",
    "The Most Recent Estate": "最新房产",
    "The main banner image. For Style 1, this image will be included in the automatic rotation if slider images are added.": "主横幅图片。对于样式1，如果添加了滑块图片，此图片将包含在自动轮播中。",
    "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.": "您正在查找的页面可能已被删除、更改了名称或暂时不可用。",
    "Theme built-in": "主题内置",
    "This listing has expired and is no longer on the market.": "此房源已过期，不再上市。",
    "This will replace the icon if it set.": "如果设置了，这将替换图标。",
    "Title": "标题",
    "Title color": "标题颜色",
    "Top Footer Sidebar": "顶部页脚侧边栏",
    "Top header background color": "顶部页头背景颜色",
    "Top header text color": "顶部页头文本颜色",
    "Top section of the footer for logo and social links.": "页脚顶部区域，用于标志和社交链接。",
    "Type": "类型",
    "Type:": "类型：",
    "URL": "链接",
    "Upload additional images for automatic rotation. The banner will cycle through the background image and these slider images.": "上传额外图片用于自动轮播。横幅将循环显示背景图片和这些滑块图片。",
    "Use Modal for Login/Register": "登录/注册使用弹窗",
    "Use location in search box as dropdown instead of input auto-complete": "在搜索框中使用下拉菜单而不是输入自动完成",
    "Use the YouTube video link to be able to watch the video directly on the website.": "使用YouTube视频链接可以直接在网站上观看视频。",
    "Video": "视频",
    "Video URL": "视频链接",
    "Video thumbnail": "视频缩略图",
    "View All": "查看全部",
    "View All Photos (:count)": "查看全部照片（:count）",
    "View Project Details": "查看项目详情",
    "We regularly recruit at many positions. See related jobs here": "我们定期招聘多个职位。在此查看相关职位",
    "What's nearby?": "附近有什么？",
    "When the login/register button is clicked, a popup will appear with the login/register form instead of redirecting users to another page.": "当点击登录/注册按钮时，将显示包含登录/注册表单的弹窗，而不是将用户重定向到另一个页面。",
    "Widget display site information": "显示网站信息的小部件",
    "Widget display site logo": "显示网站标志的小部件",
    "Widget display social links network": "显示社交链接网络的小部件",
    "Wishlist": "收藏夹",
    "Without map": "无地图",
    "Write A Review": "写评论",
    "Yes": "是",
    "You can change logo in Appearance → Theme Options → Logo.": "您可以在外观 → 主题选项 → 标志中更改标志。",
    "You can use HTML tags. Example: &lt;a href=&quot;tel:0123456789&quot;&gt;0123456789&lt;/a&gt; or &lt;br&gt; for line break": "您可以使用HTML标签。示例：&lt;a href=&quot;tel:0123456789&quot;&gt;0123456789&lt;/a&gt; 或 &lt;br&gt; 用于换行",
    "You have not added any properties or projects to your wishlist.": "您尚未将任何房产或项目添加到收藏夹。",
    "Your Favorite Projects": "您收藏的项目",
    "Your Favorite Properties": "您收藏的房产",
    "from": "从",
    "image": "图片",
    "to": "到"
}
